【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

政府將在不久之後設立蒙面法，當然有人覺得政府引火自焚。
但係蒙面法有幾恐怖，其實好多人都提出過，我覺得我哋亦都應該係呢個議題表態。
因為要令外媒知道，其實一直主動攬炒嘅係政府，關注緊急法同蒙面法。
其實政府係畀咗大家一次機會去利用，向國際拎多次關注。

政府押後蒙面法公佈日期，如果10月5日之前未正式立法，
10月5日係一次好好嘅機會去利用創意爭取國際關注。
老老實實，雖然有D膠，但亦可以增加抗爭熱度 (同人鏈一樣)

10月5日全民蒙面遊行

形式：行街，用各種不同方法蒙面，包括化妝/面具
主題：萬聖節 槍擊學生，五大訴求，白色恐怖，緊急法及蒙面法
地點：暫定九龍

大家集思廣益
如果搞得成，我會自製大量面具派畀各位
如果 5/10 6/10 有其他活動，大家亦可以照蒙面，最緊要人多

蘋果話押後 唔知會唔會癲到聽日就立

推
要係上台前拎國際關注

push

唔好慣 每一個惡法都要出去表態

Push

推

支持

有用

支持 外國人就係想睇呢D新意

仆街 推

香港示威要拎返熱度

Up

支持新玩法!!! 咁先keep到熱度同外界新鮮感！！！

諗到好似以前小學雞咁 用紙碟整面具！！

幾有新意可試下

pish

分區有無得諗？

整返個蒙面大賽 用創意吸引眼球

係要諗辦法make noise

畫面洗唔甩咪仆街？

幪面超人大遊行

好, 夠噱頭, 又上全球國際新聞頭條

紙碟夠玩

今次的確係一個非常好的課題！

好

「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

大家幫手推一推 商場內藍旗 管理處拒絕回應

我要去哈囉喂呀

咪再講蝗語吸引目光

全民 V or joker

推行動post

推！

正

蒙家衛大遊行？
蒙面
保家園
衛香港

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

嚟多次全民V煞好唔好

要準備大量面具到時派

岩，要拎國際關注

Pish

仆街 民賤聯
呢3個月都冇搞你，你而家嚟搞鳩我哋？
想神獸陪你玩呀？

Ok
Support

原本都冇蒙、依家特然好想蒙
係屋企都想蒙

準備唔切 有無乜tips

好想要個魯魯個zero頭盔

推
推到全港蒙面，戴口罩

JOKER 面具

如果真係通過《反蒙面法》，大家可以考慮暫時做穆斯林或者伊斯蘭教的朋友。Niqab, Burqa……（Kwai Going Kwai Chung 有得賣），大家一齊穆斯林下，順便撐下新疆……如果唔俾著，打壓宗教自由好大件事。

好喎，咁啱joker又就嚟上映！

會唔會趕得濟 老一輩收資訊速度冇咁快 會唔會做唔夠宣傳

都可以
唔錯

推
香港人唔會驚

Pushhhh

唔蒙面米化妝~喬裝

又要慶祝萬聖節、又要慶祝聖誕。天氣開始涼，又要多著衫同戴頸巾。好忙

不過要注意場合
豬嘴最好帶多啲

其實個政府真係好膠
今星期6/日原本好似冇咩大獲野
又黎送料

唔係淨黑色要和理非式進行

Joker

系時候全民火影跑

等大家變蒙面貓俠用無敵風火輪

全民cosplay點睇

up漏左 全民cosplay點睇
請出招

全民表演粵劇 演出竇娥冤之六月飛霜

全民刁大大面具

香港人
可能係你最後一次合法蒙面

要立法啦

如果大家覺得work就快啲出文宣推10月5號！！！！

問媽子借黎用先

幫手推

真係冇人驚

淘寶有人皮面具，可定制明星面添。

咁豬嘴同面具要間邊個？

推！！！！！

快樂抗爭

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具
(from隔離post: )

時間咁短文宣跟得上嘛?

唔使理佢立咗未 全人矇面啦10.5

jdf

推 國際社會需要呢啲

我想戴舞獅前面嗰個大頭佛面具

立了法，無可能人多，出一個拉一個

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

Nice

pay day

外國就係話冇新意報到悶呀
我地提前搞萬聖節party

其實已經係時候同國際講要買軍火
多多走私入嚟都周你買

其他嘅爭取我認為實質成效唔太大
畢竟大佬美國都做緊野，國際一直站咗邊

聽日就過喇喎

Tui

起秋風 要敷番塊黑面膜了

冬季流感高峰期，大家出街一定要帶口罩

好阿 成個十月都 萬聖誕主題

應該係美國佬喺後面出咗聲，衣家淆緊底

我要cosplay trump

up

推啊
呢個值得搞

So cute!!!

同意
政府又助攻, make noise

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

有gimmick有目標
真心可以吸到世界關注

4/10 全民口罩
5/10 全民面具大遊行

係個普通口罩上面畫公仔都得

畫個閘大大

唔需要遊行啦 全民蒙面！

如果想用嚟做文宣可以隨便用

全民提早慶Halloween

讚成

推 有創意好

push，V煞面具可以拎出黎用！

Aggerrrrr let’s do it!
全城哈囉喂 搶埋海洋公園生意

有生之年希望見證一次

pushpushpush

V mask

民賤聯:你班傻鳩原來冇料到既
冇人搞我地 咁我地又洗乜驚

九龍遊行 唔好再去港島！

g 持

好提議 推

PUSH

全民面具日！萬聖節之月！

tui

即刻整左個極簡單既文宣睇下岩唔岩用

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1

靚

106 係撐記者大遊行 另外會加埋聲援印尼女記者Veby Mega Indah 比印尼姐姐一齊黎支持佢既遊行

推，手足快手集思廣益

岩用推比其他人啦

V

香港人，反抗

有創意！

咁要文宣！！！

612 721 811 831 101 新屋嶺

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

要全民嘉年華
開心完先勇武

𣎴如就聽日啦
全民面具遊行

大家仲記唔記得v煞 10.1得好少人帶帶

戴眼罩會唔會方便d戴豬嘴？

推 上次都有唔少人有戴V煞

全民V煞啦不如

去邊行 幾點

幫推

全民v煞仲好

同意

唯有係準備多d即場派

好q

好阿 等我可以隱藏下我個靚仔樣

絲襪

推 創意

Remember, remember, the Fifth of October!
(等唔切November喇！）
全民V煞面具！

終於有用啦

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

好想瘋狂推

咁不如全港V煞

去買face paint

好有幼稚園feel

支持 會好有noise

戴個白面具，上面寫住"支持蒙面法"，但叫口號就"反中共，反蒙面法"，仲要唱埋"榮光"
咁樣出黎睇你點

推面具cosplay遊行

我要做拉打

要創意！！！！！

Beneath this mask there is more than flesh, beneath this mask there is an idea.

畀一日大家玩下膠

你整唔整到幾十萬個啊

支持但以防萬一
建議大家都帶定個豬嘴旁身

黑色騎士團，過百萬Zero

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

推
極重要

推
推
推

推呀，有創意地遊行！

ok

我敷住mask 遊行得唔得？好似支那雞係機場咁

或者搽晒竹炭mask 再上街

pus.g

呢個look掂個個都一齊化呢個

同意，不過唔係要佢退場，係要佢冧擋，共狗靠錢揸住支槍，斷佢米路即係搶佢支槍！

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

尖沙嘴?

萬聖變裝指南

Pushhhhhhh

建議joker, noise 大

支持！

化妝化個小丑 🤡有蒙面

呢個絕對得！就係要靠呢啲有創意又和理非嘅活動爭取國際關注！

so true

我喜歡
利申想要joker面具

我屌你地同我入去填同幫我推

玩具反斗城係咪有面具賣

試下和理非一次？

如果驚太趕改做快閃？
討論下

一定要強調和理非

和理非Round

TG group? Channel?

推 可唔可以分享下邊到多面具買？

推呀！同我大大力推

Ok wor!
不如一齊cosplay?

樓主開左未

要快文宣備人準備個面具

TUI

求其開左個大家入黎討論下先

口罩係唔同國家國𣄃又得唔得？

pui

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

你地入完又退

721
831
101

推唔到

可以戴V面具，anyway push

香港人唔好慣！
10月5號帶面具！

正 去買面具先

又有機會做勞作

全民學化妝

push 蒙得有咁誇張得咁誇張

玩反 咩立場？
無講閪話就去買面具

內地群在拉票，證明該投票數據不正確

KONO DIO DA!! WRYYYYYYYYY

原來可以遮臉遮得咁密實

派呢d?

推啊

去深水埗搵下先

電影啱啱上畫化埋個look 行街好合理

推推推

推呢個

用番d有象徵意義的面具，如Joker, V剎....唔好真係當萬聖節搞到似嘉年華

提早慶祝萬聖節

做咩咁傻豬用洗唔甩嘅嘢畫面

做手工唔好 有冇簡易入門版？

i mean 如果洗唔甩哂
咪好易俾人認到

唔多人有 有咩出咩

高質

但10/5好似有啲趕
要夠人夠面具先有效果

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

每人買隻紙碟 自己畫

呢個好玩 一定要去

10.4全民口罩日

推!啊!

推，有趣

請問幾點

印尼姐姐可唔可以蒙面？

作為一個wargame愛好者
化叢林妝係好合理

帶卷廁紙去算數

倫敦帶3D連狗連豬面具既巴打可唔可以出教學

可以幫手整面具中學va攞c

最欣賞香港人嘅創意

好彩我個世界仲有得幪面咋

幫手推咗先

推一推先

非常唔錯

全城面具派對

推
出！
Cls

人體彩繪

推推推推

G chi

好有gimmick

十月四日 全民蒙面！
日日蒙面！

迪士尼玩撚完啦
米奇老母點算呀

邊度有面具買

如果實施蒙面法
咁米奇老鼠係唔係犯法

樓上有巴打話用紙碟再自行加工

推
有新聞價值，幾好

有意思，提早 Halloween

玩具反斗城有marvel面具
不過就貴
紙碟自己畫唔錯

【文宣】10月5日 15:00 尖沙咀 全民蒙面 提早慶祝萬聖節

大把護旗手比你玩

反送中2.0正式開始

好！！！

玩就玩大D，中環蘭桂坊 / 灣仔駱克道 鬼佬集中地 happy week end ＋ 星期六早黎既萬聖節！全民面具口罩抗暴政！

push!

扮joker啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

支持！！！！！！

推啊 連豬mask

推！支持

推
由今日開始
總知出街就蒙面

要把抗爭變成每日的習慣
香港人每分每秒都在抗爭

我要行2019秋冬時尚CATWALK

新玩法有畫面 啱晒上國際頭條 外國就係欣賞我地既抗爭有新意

要開個2019年最具創意蒙面post

求下大家唔好扮joker美國Dark Knight 嗰陣有個槍手自稱joker 衝入戲院槍殺觀眾，美國民眾宜家對呢套戲好敏感，真係唔做得㗎，如果唔係美國人唔會再幫我地

如果是用緊急法通過，焦點應該放在緊急法outdated違反基本法丶人權法，而且等如立什麼法也可，送中要做的也做到，包括充公外資，這些才是國際關注，focus 放在蒙面反而被spin走了重點。

創意brainstorming:
揾人整件T Shirt 畫緊急法好像一枝槍射爆立法會的心臟？象徵緊急法把立法會殺死了

Brainstorming
搵「任何人」figure寫上立法會三字，被緊急法射向心口
英文版寫 LegCo
任何人figure 亦當然是代表蒙面者，語帶相關

有沒有人畫功好？

十二蚊店

點解而家d活動post咁少人推

行動post

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

太原街上星期行過，有玩具鋪有面具賣

有冇路線？？
淨係知喺梳士巴利出發
但唔知終點

推返

再推

想問路線會點行？同埋幾點集合？

路線呢

喂呀推唔起呀
tg 都冇人講既 , push push push

呢個可免則免啦

Push·

推！想問係銅鑼灣起步定係尖沙嘴...見啲文宣有兩個版本

會出

要文宣圖 airdrop